有北上度歲市民擔心受感染提早回港

【Now新聞台】因應疫情擴大，農曆年出入境人數大減，但仍有市民回鄉度歲或到內地遊玩。假期即將結束，有人提早返港，亦有人感受到內地疫情嚴峻，擔心受感染而提早結束行程。

農曆年假即將結束，為免人多擠擁，一些回鄉度歲的市民提早回港。在羅湖口岸，過關前同樣要填寫健康申報表，大堂到處是填表的人，之後排隊過關。

湖北之外，廣東省最多確診個案。陳先生一家大小年廿九去惠州探親，原本打算留一星期，最後都決定提早回港。

他們逗留了兩天，就決定走。

不理口岸人多，有人仍然零防範。

香港入境關口亦有貼出告示，提醒湖北省居民或14日內到過湖北的人士不可入境。

屌你老母咪撚躝落嚟

上去一家團聚多幾日啦，咁撚大鍋都仲好走上去，咁撚重視親情咪燃落嚟

Push

没事编号

還要更快

愛支病